[美心又贏］兩名員工確診武肺 屬中環及旺角分店

放棄美心了

不要讓太子女跑掉

18 個打邊爐，11個中招

邊爐家族攬炒party room，火鍋店同美心！

真攪炒！

報應來了

我覺得譚仔又係好高危，班阿姐咁鍾意過年返大陸⋯⋯

原來係美心打工
唔怪得仲同支那人打邊爐啦

個邊爐好勁

食美心既人有褔了

求美心老細慰問員工

btw 唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借位推

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

借力煲死美心佢